cls 超人打怪獸條黑鬼死都咁多人rip

咩marvel片全部都係好人打贏壞人

rip條鐵

你gg 啦你 呢排blm 咁hit

Marvel 好多 fans

樓主你走先 我幫你頂住

樓主死老母冇人打rip所以唔抵得個力架？

條黑鬼拍黑豹種族歧視題材電影 全部演員都係黑人

幼稚園都知一定係邪不能勝正既飛機片
班marvel fans要生要死

好彩我沒看

咩心態 多人rip都要唔抵得人 到底你人生有幾失敗